楊潤雄：研究譴責和取消教師註冊外增加懲罰方法

教育局局長楊潤雄表示，正研究如何在通識科的教材方面，多做功夫，做好把關工作。另外，就有關教師投訴，會研究日後是否可以加快處理，亦會研究在譴責信和取消教師註冊以外，增加其他懲罰方法。

凌遲 腰斬 炮烙

死刑好唔好？

警察既投訴就冇人理

死刑
終身監禁
入新疆集中營

取消教師註冊外仲有咩做?
做埋執法個位?
做埋律政屍好無?

想搵啲老師入去坐

譴責無用，炒魷又太「痛快」
要又唔炒又罰到

係咪連坐法
上至校長下至校工， 一律革職
定諗住派教官定政委入學校日日篤灰

送去再教育營

呢條撚樣剩係識攪鳩老師同學生，有乜長遠教育政策做出黎

取消佢中國藉，香港藉

死刑囉

應該無啦喎?
育教局想做埋立法個方面?

罰佢同若蓮生返個仔！

誅九族好冇？

佢嘅意思係除咗譴責信同埋取消註冊呢兩個一個冇撚用一個斷人米路嘅方法嘅中間再加啲冇咁嚴重嘅懲罰

好明顯係表達得唔好，呢啲官都係冇撚用

cls

強制去大灣區接受思想教育

放心未來一定有

支共你嘥氣喇，牆內人都只係假裝被洗腦
生活不公就最捏破謊言

哈利波特某一集？

肉體懲罰呀笨

遲早恢復凌遲

買五隻馬返黎係政總大樓外分屍行刑

咪国安法囉

為咗擦支共鞋做埋啲鳩嘢
正畜生

有，佢自己仔女

香港已經唔係人住, 大家搵夠錢及早離開地獄

停薪留職

文字獄

文革

開個教師操守改善課程/訓練營
捉d老師去勞改
之後再推集中營比後生

幫你度埋條路啦

反正無人反，學立法會咁
要佢比返由第一日做教師出嘅糧，計埋息

完全唔洗咨詢立法，佢話點罰就點罰
事後加返落去，date back 到開埠

教席變合約

炒埋佢老細

教師係專業!!

返去做教育改善課程囉

記缺點

殺校

腦葉切除好無
痴撚線

楊生小心自己個仔既將來...報應落下一代

真

迫佢哋食淫賤不能移

食屎啦 屌你老母臭閪

我提議由支持政府既學生打黃絲老師手掌

警方表示：訓斥已經足夠

不如珠九族

係咪要好似膠毒咁車裂？

唔理其他野，教席一早就要喺合約制啦，教師喺鐵飯碗根本keep 唔到老師本身個質素，仲要引一班垃圾讀個教大去誤人終身

回血劍。

好能煩，點罰都講幾次係諗唔到定要make noise

白志安老師強行進入女生屋企查左未！？

要放棄傳統教學模式
開多啲私人證書課程
有公司請就得

係班學生斬佢個頭落嚟好無？

楊狗死撚返去做會計啦屌你老母插手教育

取消註冊其實好廢, 我收到風咪辭職當轉行囉, 又唔洗開名

問馬會借

批鬥

可以停牌N 年，或者用扣分制，扣滿N 分停牌或釘牌。

咁既話楊狗雄要負全責wo 一於冚家剷啦

刴碎餵狗好冇

共產黨好似興咁

唔理啦 反正班教畜都冇風骨架啦
十個九個教丸仔出嚟，有幾皮野袋理撚得你

拉去教育局總部門口抄斬

講緊楊潤雄呀屌你老母

楊潤雄係咪想做特首係咁奶鞋底

漢奸楊潤雄
仔女外國留學
用著名反共軍人鄧麗君歌同dse生打氣
呢條反賊點解可以做局長

追收入行以黎人工

你當支那共匪流架

啲公務員老師炒咗都食哂屎啦，毫無技能

分分鐘好似DQ議員咁，追收返入行以黎d人工

整多個篤灰熱線

依家都差不多啦 又跳樓又跳海

呢條友真係痴撚線

開個教師法庭 直接比你判死刑好無

重拾秦朝習俗，依啲讀書人挖個窿埋咗佢啦

死刑似乎太便宜
要千夫所指, 侮辱人格, 最後迫到你自殺

者係形事化

有投訴就要跟進 做得好

好多教師亂教

支持篤灰 DQ

要改進佢地既思進
要佢地返內地考察團 體察內地實際情況

返校

係學校設立警崗方便篤灰啦

戴高帽 掛牌 剃頭 遊街示眾

文革式批鬥

女師送入黨胺公署酒店同驚謊性教育營。

設立黨委

比支那制裁？

就好似返校 台灣戒嚴個陣咁

會計狗收皮啦你 外行管內行

應該想好似立法會追糧

佢做乜鳩者

執柒曬全部大中小學換哂做集中營算啦
細細個開始思想教育

一直覺得支那啲寄宿學校根本就同集中營無分別

勞改、上山下鄉？𨳒你老母啦楊潤雄！

唔比返支那？

罰佢同777加姐姐3p